求下你地可唔可以唔好再用火魔裝修

1,易失控，尤其是樓上係民居，好危險
2.有替代品，明明好多人講過可以用水/蟲/屎，點解咁執着要用火？
3.浪費資源，運一枝火魔出去，歷經千辛萬苦結果你用嚟燒死物？留嚟燒曱甴好過啦

深夜為五毛出沒時間 拉 bk

你咪係五毛

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

講咗好多次
但點都要繼續講
火好容易失控
仲要消到咁大
唔想返唔到轉頭

真

拉

推

推 真心睇唔到有咩好處

上水個單已經係
放火之後控制唔到, 又冇兩手準備 (eg帶個滅火筒係隔離)
燒到一發不收拾先黎驚
仲影響埋上面民居

我同意裝修, 但係諗真裝修目的係想人開唔到鋪, 財政上有損失姐, 普通既打爛, 或者爆花灑頭都已經夠晒, 留返啲火好過啦

可改善呀手足們

+1

麻木支持呢D野我做唔出 因為我仲有人性 唔似你呢D失左理智既人

真
LI幾日見上水咁做其實好危
一黎本身火燒已經有機會對個樓宇結構有問題
加埋你唔知入面放左咩
萬一燒中一D膠 D煙毒過催淚彈
或者入面有爆炸性物品 等同同隔離攬炒

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

左膠

呢個真
有兩日有中產問我做咩燒銅鑼灣舖
上面係民居
如果真係燒到無辜嘅人
呢場運動真係玩撚完

燒到我都唔會割，做法係唔完美，可改善，大家應該同前線多溝通。

另外希望你睇下

咁易玩撚完咩

Good evening sir

唔好話鬼定唔鬼
連 連登都咁多人開post 反對
同温層以外 都應該非常反感

燒狗屋會唔會波及到民居

會燒到無辜平民 ；你俾返少少人性好無

越黎越多mk前線
放左火好似威啲型啲咁

兩層咁高 幾驚返唔到轉頭

狗屋樓上有無民居先

果啲佢自己走出黎丟磚
同你無啦啦燒左人地屋企
兩者本質就係唔同

個清潔工自己走出去掟磚喎

加入「不割守則」
邊個一犯就警告
再犯就懲罰

建議設前線糾察隊

不割，但犯事的手足需被輕微私了，以作懲戒

前線邊得閒同你做糾察隊
算啦，希望手足可以認真考慮下建議

燒狗宿就無人割，如果燒到其他居民，大部份人都一定割

用水代火，
其實冷氣機，收銀機雪櫃已經好貴

同意 真係好易傷及無辜 非左膠